林二汶瘦左有冇機會係靚女?

而家雖然仲係肥, 但人瘦波唔瘦
如果留返長頭髮執下有冇機?

變左做蘇泳康

魯芬瘦左你J唔J佢先

冇呀 機會係零

欣宜瘦左有冇機會係靚女

無

二汶啲眼耳口鼻點睇都好過欣宜啦
仲有佢應該係處黎 之前咁肥邊個食得落

有機, 本身五官都唔錯, 就算肥都係順眼

between我覺得盧凱彤好靚女

淨係把聲都j死人啦

識貨啊ching

變林一峰